[轉貼］聖誕 溝仔溝女小組？

好玩！小型speed dating (最新情況會在此公佈更新)

啱啱上網見到，應該幾好玩
有冇單身巴絲一齊報

你覺得自己好型？照下塊鏡先啦

冇 我想報

唔想睇咪唔好入嚟囉
聖誕係屋企打飛機啦

不了 溫書好過 廢事比錢買難受

想睇伯母幫你打飛機多d

免費比你屌，都嗌窮

樓主伯母住屌唔嬲

想吓好啦 同緊伯母3p

搞手都係打個和

伯母係你老母就正

可惜係你老母

我老母邊夠你老母咁正 你咁撚多繼父

你老母俾狗屌添啊

你老母狗都唔屌呀

收嗲啦戇鳩仔

on9仔叫人收嗲

屌你老母

追擊夠味屌你老母 爭你錢咩

還錢呀屌你老母

原來係冇錢參加

百零蚊，我派你老婆去做雞都有啦

你老婆做雞冇人屌啊

你老婆做雞比我屌緊呀